今日收捐款既政黨有幾多仲留守緊？

俾名